去邊到買notebook 好

想買msi gf75

預算10000左右

amazon

文具鋪

屌你老母啦

先達

呢部?

對